發夢夢到好多曱甴爬上身 (有片慎入)

是咁的,話說尋晚發夢就去左花園街度行
行行下就見到有間鋪頭就放左好多曱甴係度,即刻起曬雞皮

突然間,個鋪頭伙記拎起一箱曱甴行出去,一個唔小心扑街就成箱曱甴倒落個途人度

啲反應係點就唔洗講啦(我相信啲狗都係會即刻理智斷線),有啲爬左入衫,有啲爬入鞋,真係諗起都唔舒服

各位如果拎住好多曱甴真係要小心啲,一爬上身真係捉到捉唔住(特別係著住裝甲)